騎士d命中率得啖笑

勇士鳩射都入..騎士open 都可以炒